你地相信奇蹟嗎？

19000 鐵底

好似仲有好多野硬過鐵woo

依家唔用底啦
打得穿我地匯豐血肉長城再講